(免費game)cod式fps Ironsight

有冇人有玩？試玩左幾鋪 屬於節奏快既fps game
鐘意玩cod槍game既都應該鐘意玩

DL緊 試下先

試下 幾好玩的

steam?

唔係 要係官網dl

玩左成日無上黎

就係見幾好玩 上黎推介下

試下先

仆街 用vector用到比條友屌

我用開ak

Ak射速係味6x?

本身想買AUG但執到人地果枝試 射超慢唔岩手感無買到

我覺得aug幾好用 不過佢一開始比個把都好勁 射速又唔低

同cod一樣
跑步+對住條友鳩射
好快玩厭

玩爽快

講緊咩game???

直 以為講緊淨可以機瞄

完全係免費cod 正!

正野黎架

玩緊

多啲人玩啦 唔差